英國國防委員會：已證華為與共產黨有連繫 須提早於2025年全面移除華為設備

英國防委員會：華為與中國政府勾連2025年移除設備

英國國會國防委員會指，有明確證據證明中國電訊設備製造商華為與中國政府有勾連，英國須提早兩年，在2025年將華為設備全部移除出英國5G網絡，委員會又強調，西方急需團結，制衡中國的技術優勢。

英國年初容許華為有限度參與當地5G網絡建設，但首相約翰遜在美國壓力，7月決定不選用華為5G設備，並會在2027年從基礎建設中全面移除華為裝置。美國及盟友一直指控北京利用華為設備進行竊取資訊等間諜活動，存在重大安全風險， 華為多次否認有關指控。

原文網址：

重要等到2025

同美國鬥黃

德國婆: 冇呀! 冇證據呀! (因為所有證據都比我HOLD起哂 唔撚放出黎)

有曬證據都要裝嘅國家

英國人懶過閪

天線得得b太陽.gif

英國國會國防委員會指，有明確證據證明中國電訊設備製造商華為與中國政府有勾連

有勾連呢個寫法幾得意

2025.....乜鳩資料都俾人拎晒啦

好彩個時美國夾住你英國 依加先搵到證據

我估個英文字應該係collaboration ?

"聽黨話 跟黨走 堅持黨領導" 都講到明 仲想要咩証據

大英崛起

2021都遲喇屌, 有哂證據仲咁耐

凡係大陸公司, 都要開個department比黨委是常識吧

每間中国大公司都有個黨委，點會無連繫??

過多幾個月2022

推

滲透左15 年 , 用5年戒毒算快

終於醒啦

2025算快啦，都就黎2021

推 黃之鋒：我已掌握駕駛定翼機監視12手足的機組人員名單 - 分享自 LIHKG 討論區

push

恭喜哂！
白痴蝗又做最後大贏家

狆芯都係黨嘅控制全球工具。

已證

2025唔洗你證明我都知華為係中共企啦

根本係兵工廠嚟

仲要保留間諜設備多五年

樓上班友真係痴線
你拆完就都要起過新㗎
如果唔係原本用緊嘅點算？
一拆一裝 成個英國五年咪算快囉

都無人用腦
要replace又要quote價又要買又要ship又要裝
仲未計sw野又要tune
5年內完全fade out已經好快
以為一訓醒就可以整走哂咩
同埋core野會換左先，其他咩天線之類可以最尾拆，係2025前要無哂姐

Push

日出委員會

等你覺得仲有4年幾, 拖到最後2024先移除
之後2023年中, 話要2023年底前移除
等佢移除唔切, 之後全部充供

侵侵講左兩年既常識
英國佬終於醒

應該唔會再推前啦，裝落個啲全部write off咩，呢個時間表好明顯係等華為啲件自然淘汰。

咁都仲要2025年

已經快過香港啲垃圾大白象

而家真係愈嚟愈多弱智連登仔
你當落街買隻router返屋企換一插就搞掂咁呀?